[走數]支那男遇溺西貢浪茄灣送院不治

一名內地男子在西貢浪茄灣遇溺，直升機送院搶救後，證實不治。

事發在中午12時許，58歲男事主由他妻子救起時已經昏迷，並由他們的女兒報警。警方相信事件沒有可疑。

又被溺斃啦支那狗

要告泳灘無人當面警告佢地有危險

有無追討返佢隻屋企人救援費用?

浪茄一向有暗湧
自殺

係咪個沙灘太少人，游唔慣呀？
平時支那啲泳池沙灘人貼人咁游，點會遇溺

由得佢浮返支那咪算囉

高危大浪西灣秋季藏殺機

【本報訊】今次發生遇溺失蹤意外的大浪西灣，是西貢五大危險海灘之一，過往曾發生遇溺事件，據熟悉現場環境的專家稱，每逢秋初轉季候風，大浪西灣暗湧大，非常危險，絕不宜游泳，否則隨時「搵命較飛」。
東北風一起 波濤洶湧
西貢五大危險泳灘，分別是大蛇灣、鹹田灣、浪茄灣、甕缸灣及大浪西灣。記者昨租船出海採訪搜救時，由於受到颱風凱薩娜及東北季候風影響，海面風勢漸大，白浪翻天，船隻顛簸不堪，海浪拍打上船，記者亦全身濕透。船家指出，東北風一起，大浪西灣必定波濤洶湧，即使大船駛過也難免搖晃不定。

曾多次在大浪西灣潛水的浸會大學體育系副教授雷雄德稱，夏天吹西南風時，大浪西灣水平如鏡，適合潛水活動，但踏入秋季，季候風轉變，該處浪急暗湧大，海底礁石眾多，非常危險，所以不適合玩水上活動。

他續稱，每次發生溺斃慘劇，離不開兩大原因，一是當事人對所玩的活動認識不足，警覺性低；二是遇事時驚慌過度，不懂自救。他提醒參與水上活動人士，欺山莫欺水。

浪費人力物力

打針未呀五毛

佢浪費係一件事

呢件支那狗就一定浪撚費
佢有冇撚交稅

報警叫飛機黎有冇找數

收皮啦
想轉移視線
比多少少力